燈柱係個好機會

講明先我係極反對喱舊野，但佢實行左都無計。

一直睇黃背心嘅流動式反抗，不定時，不定地點，高速度行動

燈柱係好好嘅訓練目標，核心地點已經有4個，難度極低，基本上15個人已經足夠有突

然後可以升級，100個人規模不斷遊走各個設施，雞蛋噴野玩香口膠隨你喜歡

抗爭方式係時後改變，低風險高效率，最緊要係睇落唔暴力

百零個人佢要鎖定你行蹤拉你係易過借火

咁千人規模囉反正咁多人示威遊行，覺得熱想行開一陣嘅人大把

個cam好似係黑色
千其唔好噴鳩佢啦